TASK 0:
    Напишите функцию sum(c,t), которая возвращает результат суммы c,t
TASK 1:
    Напишите функцию min(a,b), которая возвращает меньшее из чисел a и b
TASK 2:
    Напишите функцию pow(x,n), которая возвращает x, в степени n
TASK 3:
    Напишите функцию, которая принимает число,
    и возвращает строку "четное" или "нечетное".
TASK 4:
    Напишите функцию getColor(23, 100, 134), которая будет принимать три аргумента 
    и возвращать строку вида "rgb(23,100,134)". 
    Если какой-либо из аргументов не задан: например, третий:
    мы вызываем функцию getColor(23,100), в таком случае мы должны
    получить строку "rgb(23,100,0)"
TASK 5:
    Напишите 2 функции:
    Первая функция squareNumber(num) должна принимать число, и возвращать квадрат этого числа
    Вторая функция запрашивает у пользователя число от 18 до 50.
    Если пользователь ввел НЕ число, то сделайте ему одно замечание,
    если число, то вызовете функцию squareNumber передав в нее это самое число.
    Необходимо вывести результат пользователю (Либо замечание, либо квадрат числа). 
